上至特首下至打手全部建制機器等天收啦你哋！！

全部冇人性！！